原來依加做看更都要擔保人

我有個朋友前幾日喺大型屋苑見看更
對方話要佢俾兩個無血緣關係嘅人士嘅電話號碼同地址證明，先俾佢見
係咪真係㗎仲複雜過借錢

電話都算
地址證明點會俾人

都唔係依家㗎喇

公司地址都得,證明到你識呢個人就得

宣誓都要擔保人

廿年前已經要啦

咩原因？

我點解要知看更入職要求

點證明我喺呢間公司做呢

咁點解你要開post

應該會有人嚟踏線

Ching幾歲

不嬲都要架啦

不嬲都要啦，幾年前2014年都要我唔想寫個朋友嘅地址之後個保安經理嬲到撕爛張form

洗唔洗俾朋友張電費單

要啊,身分證副本都要.唯獨係你要咋！

好幽默

呢個係差佬要求
你冇入唔到職唔好意思